的士狗陳紹忠 車牌FE7830 屌乘客

樓主個樣一定好怕事好弱雞

屌咁撚小事都放上連登
你當呢度係fb?

我番屋話比連登知<唔好咁小學雞啦

我勸你DEL咗條片 唔好推個POST